醫師愛到府幫女病患「打針」 醫師娘生氣了

某公立醫院放射線治療科柯姓醫師，被妻子發現常開車到1名郭姓女子家中幫她「打針」，郭女還傳裸照給丈夫，2人對話都是「想你」、「愛你喔」，醫師娘認為郭女搶走她的丈夫，對郭女提出妨害家庭告訴。郭女辯稱自己是乳癌高風險群，才會拍裸照傳給醫師「空中看診」，檢察官調查後，雖然無法理解如何在空中看診，但因沒積極事證可證明2人曾發生性關係，因此處分不起訴。

據了解，郭女為事業有成的已婚女子，因到醫院看病認識從事放射治療的柯姓醫師，2、3年前，2人異地巧遇，一同參加國際醫療會議，郭女有意在台灣從事醫療事業，需專業醫療人才，郭女因此開始與柯男互動，成為好朋友。

去年4月，柯妻在丈夫的手機及電腦中發現，郭女用LINE傳了上半身全裸的照片給丈夫，郭女在國外旅遊時，還傳訊息給丈夫「好希望你也在」、「想你」、「愛你喔」，柯妻甚至發現丈夫的車子停在郭女住處，認定2人絕非普通醫病關係，郭女已勾走他的丈夫，提出妨害家庭告訴。

郭女到案後強調2人僅是普通朋友，辯稱她因在國外讀書、思想開放，在傳簡訊時會用比較親暱的詞藻，但這並不代表2人之間就有親密的關係。她還說，自己是乳癌高風險群，她在國外旅遊時發覺身體有異狀，才會想到拍乳房照讓醫師檢查；至於醫師到她的住處，都是在幫她打營養針。但郭女坦承，平時丈夫沒有與她在那個住所共同居住，只有孩子與她在一起，每次醫師來幫她打針，剛巧孩子都不在家。

另外，檢察官也傳了柯姓醫師出庭作證，他也證稱2人僅止於普通朋友，裸照只是為替她看診，到她住所只是幫她打營養針。

由於柯妻僅提出郭女的上半身裸照、曖昧對話及丈夫車子停在郭女住處的照片，這些事證最多只能證明2人交情匪淺，讓醫師可服務到家，但沒其他事證可證明2人有發生性關係，因此將郭女處分不起訴。（呂志明／台北報導）

有冇詐糊嘅gif

柯姓醫師

Had this goal stood, United would have the same goal difference as Manchester City, as well as being three points clear.

藍衫好波

醫師 放射治療 營養針 上門 已婚女子 孩子不在家

台灣法官